不如本土派搵新假期搞港獨啦

對住香港人呢種生物，真係得新假期先駕馭到

達人必做，港獨兩星期極速攻略！

咁樣？

定係

超滿足，獨立四大貼士！

隱世，燃燒彈製作方法！

咁樣？

正!有得呃like

根本你個方法表達岩
對住東亞人種族同基因
連共產主義都可以深入民心

有時唔係淨係重覆呢樣野可行可行 就做得成
點執行出來 點表達比人知 用咩間接手法 先向咩人落手 都係學問
本土派係後生仔冇咩思想果班都做到一堆人
但係要打破年紀大既有一定價值觀既人？唔得完全

隱世極邪惡俄式雞尾酒-Molotov Cocktail

大直必喇

隱世低成本買樓大法，一人一票投本土

(如果有本土參選）

以毒攻毒
係得新假期有本事將任何野都吹到天上有地下無可以打卡呃like仲要有港豬受

不嬲都認為係表達手法出錯
好應該做到100毛 新假期 captv 微辣呢種形式去令人加入獨派

加泰過江龍傳授獨立心得

問題係各位巴打太目標為本，你睇下張圖幾咁正，用旅行叫人續BNO, 頂級超卓無得頂（但以新假期食玩訓既定位黎講，一定唔會係曲線）

BNO去歐洲

支那特衰去支那、台灣、南泡

Stereotype

忽然諗起西假期d濕鳩MV配結他音樂

最後香港因為新假期支持而獨立

如果送ASIAMILES, 應該會更快獨立